#
 
เดินทาง
ยื่น
ซอง
ประมูล
คลื่น
รอบ
สอง
AIS
 
MHz
 
#
ท
รูป
ระกา
ศ
ถอน
ตัว
ประมูล
คลื่น
MHz
รอบ
ใหม่
ทำ
เหลือ
ผู้
ประมูล
เพียง
ล่าสุด
ตัวแทน
บริษัท
แอด
วานซ์
ไว
เลส
เน็ตเวิร์ค
เดินทาง
ยื่น
ซอง
ประมูล
สำนักงาน
คณะ
กรรมการ
กิจการ
กระจาย
เสียง
กิจการ
โทรทัศน์
กิจการ
โทรคมนาคม
แห่งชาติ
กสทช
.
ครับ
ประมูล
ครั้งนี้
วันที่
พฤษภาคม
ราคา
เริ่มต้น
ล้าน
บาท
เคาะ
ยืนยัน
บวก
ล้าน
บาท
ที่มา
ประชาชาติ
ธุรกิจ
MHz
 
AWN
 

